點解政府呢2年冇再趕魚旦檔？

國有國法 家有家規

魚肉係任人魚肉架嘛

2黑聯手清過場，大家都係拜關公，大家自己人，識做啦